［申手黨］換曬美金之後點？

想知換曬英金之後 應該點做？
1. 拎曬出黎？但屋企好危險。
2. 離岸戶口最少要幾多錢？
3. 開citi bank account 買曬美股得唔得？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

離岸戶口整合
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

多謝ching

擺係匣萬囉
呢個市都唔係我地呢d散戶玩架啦